有無巴絲可以教吓班學生係學校罷課時畀老師窒嗰陣點回應？

今日聽到段錄音，聽到班學生完全唔夠個miss 講，有無啲方向同方法畀一畀佢地參考點回應，要有point 咁回應，等其他學生哥可以學習吓！感激🙏🏿

段錄音我係Facebook 到聽到嘅，條link係下面

推推

自推

佢地俾個老師lead住左黎講
應該問返老師點解學生要跟校規 老師要跟指引 但警察可以唔洗跟警例 睇佢點答

推推推